[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1095)

漢堡搞撚扣

慢

多謝美巴協助我找牛肉乾啲數

今日德甲大家都fat fat

slow

有冇人要白蘭

好想睇下 高登 jer鳩美斯D撚樣會咩反應

波圖半大

美斯

白蘭恩100%波??

要

唉 針先

回飛WO

原來係基比零退休

SLOW

白蘭恩半大有冇同路？

以前真係試過92分鐘搞事腰斬回水
好記得嗰場係羊 好撚慘

火都嚟撚埋

多謝美巴 幫我追返晏晝D馬仔數

德甲3隊55分 唔怪得今日咁好睇

狗會派錢未

我話抽個巴打派500
係要係1090個post留名果班先有架
上個post果d無

希望佢地跟唔倒

美職

我

係
好睇過堆妹妹波

巴打抽咗未

有花生？？？？？

佢哋可能鬥氣買晒對家

想照要了

買咩即場好

唔記得了

準備抽啦
有無漏

應該我

好耐無睇 隔離betting哥同大家唔好針啲雜種po係咪收曬皮了？

lm

有無手足同我都想睇87萬飛

要了

熱拿亞點睇

無漏

我呢

應該未派

多仔輸 利華贏 利華點會無歐聯

Lm

佢地唔服唔得啦今次。。4皮野轟落去6×1呀。。cls

8x1斷一關，另多謝美巴

講真出起 Channel 易跟 Apps 有提示
不過係呢到又可以傾下計

下體會落咩飛

點解我做職乞都無我
原來我針到連名都唔識留

me

B gor係自我收皮

留左名 話實有一粒

0000白籣？

皇SO係咪讓球半一球

不如捐

得失球差

你地跟美巴條飛排咗未
係咪漢堡嗰場未排？

本多終勝
俾40萬佢地都買唔倒啦

留左咁多巴咩
睇多次先

冇錯係我 多謝

推推

想睇+1

Jer 開美斯個幾條垃圾都潛緊水
應該mon住post但有排都未出得返黎

Me

貼係到震下個po 旺下佢

史達X賓尼兔半大 有無手足

賓尼雲圖角細99%

希望開左完全封鎖睇唔撚倒啦

係 個盤好on9
買半大廿分鐘就收錢

白蘭恩100%？

gay巴 你擺條link出黎 叫佢地自己搵返個名 好過你搵

好快會傳到Facebook到

有冇美斯巴張飛

賓尼大ball

都係唔好， 唔穩

自問6×1 買400好盡

史達半大

我#104

美斯巴條六串一 跟左幾注 太神了

去

一場利華 一場皇蘇 點賭呀

聽講4萬2中870k
有神快拜

注碼咁特別一出就有人知

白蘭恩 未嘗敗績

班傻鳩賭足一年都唔夠一地一條飛收嘅錢咁多

晏晝跑馬個時出咗幾隻

我第一個留名

狗會不願面對真相 ,仲唔肯派錢

Btw 冇跟到美巴條過關 dump春

未派錢 無錢買波

笑撚死 吃不到的葡萄是酸的

屌你老母！！！叫左成場漢堡 原來我買果刻停撚左！！！！

美巴係神 請受我一拜

愈回愈愛，白蘭要了

我追返10k先要.. 多謝巴打!

我屌你家母！！！！弓

低汁過香討

漢堡我屌你！！！！！

要多謝美斯個角大比我過4X5

咁撚樣都假飛，洗唔洗俾埋個戶口你睇

皇蘇輸半格收貨喇屌

贏錢唔好唔記得我

黑白熊仔餅 都想玩呀

我有冇

好撚cheap呀佢地

係人都得

睇有幾多本啦
但再多本應該都唔會直插4皮野落去

尋日跟美巴條過關同今日馬仔 雖然輸左唔少 見美巴今日手風唔係幾順 仲1516緊 但最後我都信美巴 今日終於跟中左 thx 美巴
cd rom留名

我發現就係漏左yuto巴

口水都蝕埋

？維迪斯對海牙 半一 今場會唔會踢風流波 甘堡爾

第一條友識唔識賭 咁易落飛咩
平時美斯四注個啲係咪要1.1

笑左

PPS直接過數或者寫cheque寄左去都得啦

下體會
白蘭恩 ？

我pps 捐好方便

又係你呀 我又係買4穿5

漢堡派未 屌

重申 我屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！叫左你成場呀！！！！！！！

可能你跟就豬呢

第一個留名都無名

其實諗住點捐 落街都有得捐

事前飛 理得佢真定假

重點係中晒

有咩需要

屌,係唔派corner 狗會

即係你無買?

派錢了好似

就黎到西甲 再黎多次6x1?

冇撚有錯

忍唔住SORRY 巴打

聽日英超再6x1

辛斯華爾第4球

我屌 好撚激氣呀！！！！！！漢堡！！！

彩已派 安心了

呢個真

求水

不如搵啲香港小型機構捐啦，橫掂都係捐

狗會唔派漢堡？

美神仲有冇下場

美斯巴是神

派了

派彩了,6串1 巴打

加watermark

放心 場波斬左

想捐去邊？

我都有名架

今日史稱 512 6串1事件

點解唔跟 美斯巴 6x1

你跟左就會唔中

利申冇跟

決定唔度波了

但永遠唔好 allin

下面個條友講得岩...假飛都要有個命中率架...你得唔得先

推

派左了剛剛

皇3:2

3：2

中獎者係馬不停蹄巴
請見到就低tg

派左

LM 我又要

跟美斯平注都夠玩

卡斯華爾EZ

第一個留名都無份抽！重抽啦屌

獎都唔中 針

我屌你老母 反cup果球我叫撚埋出黎 你同我講無買到！！！！！！？？

名都改撚埋

lm佢唔上次 加我入去

希望4:2喇
鳩流流咁

有架
你係最頂架 首期巴

gay巴 我記得首期巴第一留名

點解只跟了 3x1 無跟足6關 我錯了 美斯巴

冇咩用

12點要咩

如果可以有次中下就好了

皇蘇入多球

點會冇用？

派彩

咁無法子
抽獎jump

酸到

聖莊 11 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

4.5/5b收錢

有美斯(神)快拜

呢位巴打個名 我賭咁耐一次都未見過

美斯神賜多條西甲過關比大家

整埋會唔會出唔切飛 已開波

22個lm
佢一頁就係show 20個名 你同Auti巴個名係最頂兩個
岩岩睇唔到

派比無國界醫生好過啦

我未有名

我條6*7 $700 都派9k
起返晒機啦
多謝美斯巴

美斯神
新手第一次玩 即刻跟 即刻袋

馬不停啼巴好野

大家屌翻波啦

拉科角大幫過我好多次。。一陣都要買小小支持下

大大注，仲要中晒，上咁耐波post真係第一次見，單場NG勝率又高

又要同$500 刷身

大奇蹟日呀

捐比奧比斯啦

一樣

白蘭恩咁高水

白蘭恩有冇SAME ROAD

我以為你自己讚自己 原來唔係美斯巴

同路了

皇so 快goal

今個星期輸左50k 美斯巴救救我

皇蘇

點解狗會冇伊巴場波?

白蘭要半大啊

而家個撚個都改自己名做美斯xxx 係做乜

9.2

白蘭恩真係ok?

500收一萬

5000先十萬.......

咁高水好似伏伏地

馬會係揀過先開
俄超大把啦

下體會強陣

袋你老母

就算生面口都無法啦
講得出就唔走數
下次有機會羊
我再抽過

大家有得贏咪算

點解白回到咁 好驚

留意到JER住美斯巴個幾個傻閪潛唒水

乜鳩野盤黎

gchi

下次捐啦

加泰好多後備

齊齊羊齊齊派

個個都改名美斯xxx....

Gay巴

白蘭恩回飛

白蘭恩for sure

買左

Skip la

等美斯水 有冇同路？

咩撚叫買完冇落飛 咁即係有冇買

你呢

仆佢個街
封撚左角

皇so

好撚驚

邊幾個

+1

史達，GENOA

多謝美巴俾非洲人中波

馬體會咩陣？

驚閪 g chi u

佢地都係想拎張飛收9高登果班傻仔皮姐

屌 雷加咁都無全格

1.67 下盤

馬會強陣

強

正常吧，有跟嘅巴打執唔少

一鋪蛇點睇白蘭恩

85分鐘no goal有1.76

講真唔好貼

讓球 星期六 38 史達 (主) 對 白蘭恩 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.25 $4300

$4,300.00

認
同

強到on9

冇得買伊巴場角大

死狗會

引主

半山

雷加俾一球喇

可能貝沙灣

6串1買幾成皮野
仲要中埋 收八十幾萬
美斯你係咪有病呀

賓尼兔半大

冇時間喇皇蘇

上場白蘭恩又係回撚到傻，最後3:0
自己諗

孫中山

你有一千蚊買幾蚊都唔怕啦

白蘭恩 大

阿甲真係假撚到兩隊空門鬥禮讓

係 千祈唔好貼

我都睇到

正老尾常 改名真係好撚on9
由100K 上而家唔知幾多m 已經益好多巴打
改名會特別益你 只係阻撚住哂其他人
改撚哂d 名阻住人追post 真係煩撚到

港九新界，每區都有一層樓！

究竟我係到做緊乜 美神係到咁耐，點解我戶口冇多錢到

完全正確 真係阻撚住

羅巴美巴救世人

得咩

白蘭恩
米堡

收到風

美斯今日結數

+$40萬
身家:$1840萬

咁多位巴打阻阻你地
如果大家跟左心水有羊想捐錢去慈善機構幫下人既話
可以tg我
講低捐幾多同邊位巴打

有冇史達

資產審查員

訓身支持

白蘭求你屌打垃圾史

GCHI

下體會100%

點解捐錢要搵人搞

唉 冇跟 心痛

推下先
有羊既巴打想幫下人既
支持下啦

邊有咁小 今朝場美職away goal 都20萬up la

搞呢d野記得要透明d
唔係好易比位人入

巴打好心有好報

最後一秒反彈87萬

頭先忙緊無追post

咪係

見到有d人扮哂佢口吻咁加密左 打句 xxxx ng trytry
好柒

兩位都好癲下

想捐落7仔仲方便啦

毛毛？

點解可以抽油水

支持 會唔會一齊傾捐俾邊間？

因為*

想捐行去7仔米得，又整個gp博咩

波po復活

有d傻西出心水係唔係都加密阻撚住晒唔見你地屌 美斯出水加密，班撚樣垃圾心水又加密，唔撚亂既

基？

好似六合彩咁，個個星期唔同機構 諗起都好笑

你個閪名點計呀

又出黎求水

屌
意假原來冇即場角

仲未block 柒佢

痴線,捐錢自己捐咪得 100以上keep單可以扣稅添

返屋企食屎啦傻鳩

20分講

西甲邊場最似角大

拉科

馬體會

岩岩德甲豬左3000剩1000了

睇佢柒 就算輸錢都會笑返

自從早幾日中咗條7串1之後
而家成日都斷咗一場

邊個係？

g chi

笑死贏果時就好似喂喂喂懶好心，輸到清袋果時不知幾想拎返黎賭，睇到呢d贏錢就捐錢就想笑

成到啪啪聲 尾關收半

過

支持，可惜跟唔到
好心有好報

又係你
今日晏晝果時唔係好搶口架咩 做咩咁遲先突個龜頭出黎呀

睇data比人話求其買

願可以重來

完全封鎖左佢由佢單機算啦

有水未

白蘭

聽朝又早機 各位晚安了 祝羊多啲

順風

好似你地班爛賭獸要追post做人

有沒巴打買左熱那亞

有冇人見過日清

屌佢老味係唔撚係都加密，碌返上去先見到唔係美斯，呢d咪仲撚煩

跟唔切 希望可以捐比奧比斯..

又係你個傻鳩

好過你追post黎做狗

死傻鳩

擺me 上台？

玩得開心D, 返黎繼續嬴

唔係信唔信既問題 係好似好多餘， 點解要集資再捐， 你話捐俾東華三院集資打電話上去署名連登賭球隊 $1,999 都叫有少少睇頭

考左成個禮拜試一上嚟見到美巴條飛
我都係返去溫書先

我覺得你改呢個名仲撚煩 已經煩咗好多日

唔要

有得諗

由20K輸到得番4K...

有次仲要出水 差啲睇錯

入完就走路啦

意假無人玩?

半場入球大細 星期六 42 貝迪斯 (主) 對 西維爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25 $1000

$1,000.00

咁大家都驚我抽油水
我都明既大家都唔識大家
驚好心做壞事者
但有幾樣野我講低先
1. 巴打羊左想捐就搵我講低捐幾多同username啦
2. 有巴打問係唔係捐錢就可以入美巴心水group
呢樣絕對唔係啦 美巴心水係免費既大家可以係lihkg見到
3. 如果有巴打想同我一齊搞既 或者監察絕對歡迎 可以tg我講 最多我開個tg group者
最後祝大家羊羊羊

有無米堡fans

我都仲輸緊 雖然成個post 都好正氣

Agger 私人名義洗撚集咩 儲埋一炮轟落d電視籌款

20000個都黎緊

我都覺得捐錢自己捐就夠，不過美斯巴係有心既

點煩都唔煩撚得過你

agger 成件事幾反智 支持美巴都咁講

辛苦gay巴

電視籌款不了

下 即係集曬俾你再捐？ 咁反智？

一舖蛇有無心水

捐錢建議捐惜食堂

呢個真 成個LIHKG淨係美巴可以加密?

巴打加油呀，美神贏左過千萬架，你好好地追post1場心水都唔甩得架

繼續求 100%

有即場反而派最慢

唔係話啲咩，純粹唔明做咩要集資先拎去捐

馬體9.5b 穿 艾拉維斯2.5b

有冇同路

要重新出發了

屌你老母死傻西 死撚開啦

如果就咁集資捐真係無鳩聊，捐上電視就過有啲野睇下姐

其他國際ngo 其實食所謂既行政費 食得好深

其實想自己捐就自己去捐，想一齊捐咪一齊去捐囉，做乜要講咁多呢 錢在你手，你可以控制自己，但點解要去控制埋人地，我又唔係好明

又要屌 又要mon post 又要jer 又要跟心水 收收皮啦

支持
而且捐咗影幅相po上黎分享 大家開心下 氣氛又好

點解唔自己捐
諗極都唔明
無啦啦變左好似一個騙局

我信你

你條死傻鳩幾時收皮啊屌

咪撚理佢啦。。條撚樣冇朋友悶呀

又要屌 又要mon post 又要jer 又要跟心水 收收皮啦

日又jer 夜又jer 返你老母個閪度啦

今日靠你騎豬王先執返D 想跟100%了

小弟好期待有一日tvb籌款會有連登波台呢個名然後大大筆捐錢

多謝
睇你成日曲線求水 就知你好想跟埋一份 定係跟咗對家

有冇人會買西甲
睇住live 黎睇下體好似安全啲？
唔係好敢買盤

真
講番波
意甲細

今時今日真係唔知邊間夠正氣

我諗緊捐款方法其實
無理由過哂比我咁捐架
有無巴打有提議

下體會full team

個願可以重來真係on9仔黎
贏又唔撚得

支持，但真係反智

強陣

賭撚到你老母都拎埋出黎，收手啦巴打

成個諗法好好
支持

捐咩野錢姐
平時輸比馬會個d咪捐錢囉
馬會係香港最大既慈善機構

下體會玩即場角算

自己捐完比張單你整個list咪得

做善事都係講心 自己捐同一齊捐有咩所謂

俾美斯block 到睇唔倒?

自己捐咪得囉其實唔係咩

真心cls 條on9係咪現實世界又冇朋友又冇錢

美斯巴一定做開善事所以賭運咁好

gay巴可以負責收單？
其他巴影完 簽番連登名上去影比你 咁你收圖就得

我係練馬師

屌番波喇喂

白蘭恩入未呀?!

我 買左半大

西甲買咩好！

馬體會真係強陣
要馬體了

仲有me

想捐款就自己搞掂
多一事不如小一事

其實隨得佢地啦，想捐嘅人點都會去捐，唔想捐點都唔會捐。

大家 屌下波啦

捐完影張單 做每月慈善王

仲有我
白蘭

拜仁頭先都強陣啦

Nonono
我都有！

痴線架，讚人贏大錢又講我咩jer人，jer人咩料

咁就易搞啦
咁多位巴打捐完
可以影入數紙 或者 捐款收據 tg我
我再做個整合比美斯巴
咁樣岩唔岩數fit唔fit

每月捐款排行榜？

佢好似比美巴block咗 跟唔到

夜喇 傻閪 收皮啦

不了

單打狗咪撚再扮野 好嘔心

你咩意思心照啦

西甲角大精選..
拉科 華西 畢包

角細精選
下體會

唔留力歐霸

已一舖過

有巴打話各有各捐，然後tg 番張單俾你
咁樣已經足夠表示對美斯巴嘅實質安持

自己捐完就算啦，唔使話影相證明d咩既

收到

唔好意思分享下
贏完人生第一個十萬
去711捐左一千蚊
之後連輸十場
從此我知道 贏係幸運係難 要保下本比自己輸

一鋪蛇 我GUN!

識買了

gay巴

想跟。。

跟

白蘭恩

維拉？

跟!!

班菲特fg

華西點睇都唔似

睇好西維角大

仲諗緊

大家續續努力

有場同星巴角球同路
竟然有得收錢

Gun

白蘭地 下體會

林巴今日咩狀態

我都想捐
不過首先比我反CUP馬會先

john

白蘭入未

米堡x下體

我都想捐錢，不過先決條件係要贏錢，所以希望美斯巴打救

當提下大家做善事算啦
或者可以討論下捐去邊間囉

講番波啦
1230大

仲有我 咁樣禁屌幾時入

睇吓美巴仲有冇買可以俾小弟掹吓車邊

加油

華西 貝迪斯

買完先講....

支撚持

我 不過我係屌咗熱拿亞

半大全大 想重注

聽講美神中左6穿1

西維首入
明尼蘇達

下體咩陣？會唔會留力歐霸

星哥唔著燈 一齊贏ok？

邊埸 1230

其實係

真 知唔知外圍一般多3-40%水

白蘭恩我立即屌你老母
肯入未

前中後都full team

接納

1147 角球大細過關 4x5 足球過關 4x5
星期六 45
拉科魯尼亞(主) 對 維拉利爾(客)
角球大細
大 [10.5] @1.85
星期六 44
艾拉維斯(主) 對 畢爾包(客)
角球大細
大 [9.5] @1.90
星期六 43
基羅納(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
大 [9.5] @1.75
星期六 41
基達菲(主) 對 馬德里體育會(客)
角球大細
細 [9.5] @1.78

$ 100.00

賓尼兔半大又炒

認真想問美神想知道幾多位贏錢巴打捐左錢既原意係，多人捐就會繼續出心水定點，為大贏錢既福利，我 聽日 略盡綿力都去7仔捐小小

有人聊我玩外圍但驚輸到跳樓
不了

抱歉今次冇跟到，下次會跟隊

最緊要有錢先 其次先係心

試二百你對家，ok?

羅神美神仲有無

睇365 已經知... 主客和都可以高過哂馬會

笑

強陣 但可能hea踢

熱身波
贏到係僥倖 輸波係唔恨

所以大家都係小心地買

挪超大波 -3

真的外圍仲高過365

你收收皮啦 虛偽狗

一齊贏

唔係質疑，但建議美斯兄出飛cap上少少cap埋句綠格投注已被接納，咁就令高登班仇富撚再冇聲出啦

下體會升水？

講咁多都冇人捐

過關 角球大細
8X255 星期六 19 賀芬咸 (主) 對 多蒙特 (客)
細 [10.5 個] @ 1.54
星期六 20 利華古遜 (主) 對 漢諾威 (客)
細 [10.5 個] @ 1.62
星期六 21 漢堡 (主) 對 慕遜加柏 (客)
細 [11.5 個] @ 1.46
星期六 22 弗賴堡 (主) 對 奧格斯堡 (客)
細 [10.5 個] @ 1.40
星期六 23 哈化柏林 (主) 對 RB萊比錫 (客)
細 [10.5 個] @ 1.55
星期六 24 緬恩斯 (主) 對 雲達不來梅 (客)
細 [10.5 個] @ 1.60
星期六 25 史浩克04 (主) 對 法蘭克福 (客)
細 [9.5 個] @ 1.58
星期六 26 禾夫斯堡 (主) 對 科隆 (客)
細 [10.5 個] @ 1.60 $10

$2,550.00 $6,710.70

岩岩過7關. 快來吹奏我

其實咩事

犀利

心水
1.加泰盤
2.貝迪斯盤

無理由同錢作對
跟你

有回扣wo

世界變 連星星都中 得我豬

賓尼套實搞搞震
fg

是撚但啦 佢地唔信咪唔好跟 反正信既跟左收錢

美巴使鬼理啲傻仔咩

你個名

西維爾作客既西係阿狗都比唔上

bet365都叫外圍 最多叫外國莊啫

回扣係比我介紹人
我輸既錢佢有10%收

係香港全部非馬會都叫外圍嫁啦

緊係唔係 外圍高水過365幾多下

白蘭恩jump?

跟左美巴一段時間都仲係輸
信念未夠
得返最後30蚊跟左美巴其中3場
而家有100蚊
希望起到機

信既咪信 唔信咪理撚得佢地 唔駛做比人睇
我就冇跟 因為我跟親 條水都會沉
但我都係信佢有料 駛撚理班弱智講乜咩

咁撚爽...
不過好似好仆街.. 介紹FD跟住FD輸錢自己收錢

維迪斯[-0.5/-1]

黑社會莊

但西係咪要保歐霸資格？

0-0 jump乜

上呀

同路

同哂路. 又GEL得

bet365唔少聯賽都落廣告牌 英國莊家黎

咪係 嚇撚死人咩

跟唔上步伐了
玩疊馬仔式

0 0 都係jump

外國莊有deposit limit 有time out 仲節制過狗會

有無人要華倫？

點解馬會唔開伊巴打拉斯彭美斯個場

下體會屌唔屌

半大jump 聽日要入錢起機了

係

中後龍都後備

gun

巴打們
講多次啦
如果想捐錢既巴打
可以自己捐完之後tg我d record 或者影收據
當然唔影相話做左善事駛咩証明果d巴打都好多謝你地支持
總之我見到有人tg我
我見到就會做個整合
之後遲d會一次過比美巴

唔講咁多
繼續屌波

拉科10.5b

賓尼兔俾個半大我

推多下等巴打們見到

要24h mon post有時針幾場又連中幾口ng,馬仔炒左又中返條6x1,我都想問有冇提示功能，美巴出水就震我一下

白蘭恩禁屌

唔g點解覺得有騙案將會發生

入佢老未

最有信心邊條 想單頭了

AV1:0

自己想捐去邊就捐去邊

貝迪和到就歐霸了

再風流都係打吡戰

半場入球大細 星期六 46 維迪斯 (主) 對 海牙 (客)
大 [1.5 球] @ 1.98 $1000

$1,000.00

半場入球大細 星期六 42 貝迪斯 (主) 對 西維爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25 $1000

$1,000.00

讓球 星期六 43 基羅納 (主) 對 華倫西亞 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84 $1000

$1,000.00

用一半既錢 跟 羅巴
利申得返80

有冇答到我，知輸緊唔撚開？

邊個傻鳩去香討開post吹奏美斯仲想share心水過去

羊多d巴打們

拉科秒輸

華西1C未

真係贏到又有心捐既咪捐囉 又冇人逼大家捐
捐左又唔會有得入會 捐錢都係講心姐

拉科魯尼亞 0-1 維拉利爾

請問羅巴今晚仲會唔會出黎屌角

真無相睇吓?

惜食堂有子華神幫手，一個陣捐

gay巴你咁落力幫美神，會唔會私人醒d絕密心水俾你架

輪到西甲秒半大？

支持
等你出水

足球投注版第一頁就有啦

史達 唔係係到搞搞陣啦屌. 拿拿林輸4 5 6 球

白蘭地點輸

西維x基達菲
有冇同路

史達求你被中出

屌你老味幾十歲人仲咁撚老土 幫下手又話人係咪有私貨心水

針啦 仲未入

刷c

比d信念

要嬴唔到和

屌 諗太多啦你
大家都係等lihkg等心水啦
同埋做善事 唔求回報啦
打幾個字 幾分鐘者

Block 左算啦
唔撚明作想點
潛左咪算

呢兩埸有即埸角

上半都未完

量力而為啦

快入啦白蘭

全日冇贏過
手持白蘭地

直接自己捐咪得，唔明點解要集資捐
同埋捐去出邊d慈善機構，100蚊，有幾多錢真係用來幫人，唔小巴打應該都知，可能得20-50$ 。
不如直接買哂6合彩捐哂比馬會仲好

伊巴刷角狗會唔開

多謝你心水，令我羊左幾舊，做善事嘅野，我實支持

貝迪斯 goal

西維爾

成日on9 懶叻跟啲唔跟啲
或者加多一兩關就死

你試下即刻搣飛

西波

即刻del app

咁係post入邊放record既巴打
如果我見到都整合埋啦

閪維

貝迪斯1-0

屌你老母狗會，伊巴呢場送錢波唔撚柒開

禁圖片果度見到晒

史達真係仆街黎

貝迪斯 1-0 西維爾

主入多粒

荷甲nba未

自己加關就抵死啦

差加泰

中過咁多次西維爾伏，我唔會再中架啦

🐰2/9
白 0/3
維 上盤

白蘭地

入啦白蘭屌

史達矛撚到

維拉升班

ATM
GOAL

貝迪斯 1-0 西維爾

入多粒開半大

下體會GOAL

白蘭唔入想點

紅未

下體10

0:1下體會

下體會GOAL!!!!!!!!!!!!

朴清祝中
我病訓先 聽日再見

西迷爾

維拉利爾goallllllllll

01

最on9 係有時美巴買盤
跟水買但買半場win or first goal
跟住會俾人領先然後反 cup

有冇咁多波入

心靈注

賭無必勝呀師兄

西維輸左歐聯就dup晒

下體會黎多兩粒先

小注買x1, 通常會買多條唔係x1

下體咁快
仲諗住問有冇巴打睇緊live
係唔係撳屌緊

馬體會 goal

下盤要針了

Z4車主果然豪爽

Z4

下體唔係平手咩

西維爾反杯

56K

C呢

國米今場d 角俾狗買？

下體goal先 基達飛應該無得追

基達菲入波最叻A洛迪古斯 比波最好柴崎岳都放後備

米堡俾我豬半好無

留名又係贏一粒又縮

岩岩開完file
整合左幾位巴d野
未睇波就好似入左幾球咁
快d追返進度先

白蘭恩快入啦屌

針

熱那亞jump

維拉利爾角大

WANT G

拉科2c

美巴有無出新水 啱先訓醒

白蘭唔贏我等世界杯了

西維Jump

海牙2.5/3b點睇

無入波點jump

記得上場

唔好亂針 得唔得 心血少

咁老馮既
冇

華倫角呀屌你老母

G CHI

一齊做gym

做咩呀

做gym

大家幫手姐

要改名做冷靜哥

搵大熱拖7隻腳，最重要你本夠多，輸8場中2場番本

有錢

你條撚樣真係好ON9 死返出去啦

Jer 撚完未呀 死煩閪

G chi

夜啦訓啦

衝動哥係邊度

WANT G你整合咩

其實你個on9 真係好撚煩

block柒你先

比人㩒屌

捐錢啲單掛

白蘭快D入啦

衝動去左邊

死撚開啦垃圾 正傻豬來架

係事實，做咩？

好耐無見 耐到我名都改埋

追左下體ng
會唔會有點不智

係呀

好撚驚佢入一粒之後做鐵桶

事你老母咩 傻西 番屋企飲奶啦

一陣一球到尾

block左個傻仔唔好同佢浪費時間喇周瑜巴

捐俾我 利申職乞

知錯鳥
我決定搵舊錢100%跟足大蛇
同自己心水分開玩

就係入左貨先諗到呢個可能性

白蘭恩呢

IRON MAN 死守... .白蘭恩無從入守

西維爾我屌你祖宗十八代

( Show Blocked User - 願可以重來 )
弱智

拉科4ccccccc

有球差Ｄ入

我都追左

事實係你每jer一次 我都覺得好酸

黃衫快d 中門大開

我又要我又要

原來米堡係普利斯教 可以撕飛

都唔知做咩咁火。我都等緊美神出料

華倫西亞快啲cc

白蘭恩屌你老母

block咗 好撚煩 jer足全日

沖完涼佢都未撚入屌你白蘭恩

包包快入
貝迪斯頂住

半大針

今次真係jump了

垃圾直接block啦 應佢做乜9

4c拉科

角呀華西

夜啦 夠鐘番你老母懷抱飲奶啦 弱智仔

立即啦
等咩

角大慘死

Mark左

白蘭立即入波

華西開角大，求求你
包包 華仔 拉拉 開角大，明天捐一千，希望每日贏到一個數後可以每日都捐

上呀西維爾 上呀艾拉

不過佢成日都小勝一兩粒既
應該下半有

改返做cortex啦

有無基達菲嘅手足

海牙半大針

控球率8對2都入唔到

READY

下體入波未

CCCCC

要睇下狗哥同基沙文出唔出力

ok

仆街。又同燈椒同路

好早咋 佛吧

不賭巴一齊做弱智仔冇所謂，一齊都識賭波又識跟美神心水

叫緊白蘭恩呀

華撚啲角

西維冰快封 華西拉科刷爆佢呀

回錯人SORRY

海牙開個半大睇下